3層鋁板+海密護住上身 可防彈!!!!

1.https://

外國有人幫實測 佢果把槍同用既子彈勁過POPO少少
3層鋁板開始可以擋住 每層2.5MM

一塊 20cm闊 30cm長 4層1cm厚 = 600cm³
密度2.7 g/cm³ = 所以4層 = 1.6kg左右

向身個面 痴塊高密度海棉(日本城有賣) 用黎吸震
因為衝擊力都會震傷

2.買唔到鋁板可以用硬膠砧板 4層都擋到 但好厚

3.貴d用2.5cm厚uhmw膠板 難買d 但吸震防彈好d

點行點跑？

推

1.6kg綁係身感覺唔同拎住啞鈴.. 你咩住既野都唔止啦

pushhhghg

咩住再加1.6kg喎

仲要咁唔好彩揀中你黎射喎
你估係跑得唔夠快俾人拉定係俾人射既機率大啲？

一日到黑都係諗防裝，局限左自己！

雞尾酒入面加釘
雞尾酒外用牛皮膠紙痴 打邊爐gas罐
電子控制炸蛋

用攻代守啦！

實用，推，出去發夢就有被實彈射中既風險，只有不死先可以繼續

點防範爆頭？

警察分辨唔到罷工嘅人及準時返工嘅人方法

除非你整到好似件板甲咁如果唔係個人郁唔到屈唔到身

的確係，外國打扙都係餌誘，加陷阱，
香港地方唔空曠，又多雜物阻路，
真係爆起上嚟，好多死傷，
千奇唔好咁做呀，好危險，好易唔傷記者

千奇唔好咁做，會誤傷記者

上下分2塊panel

攞tvb 啲人擋啦

認真，拆舊hhd啦⋯⋯有少許軔性又硬度高鋁幾倍又輕得多，係要煩點駁埋